［有少少緊急］關於聽日觀塘遊行路線

網上同tg流傳見到有2張文宣，到底邊條路線先係真？

我就多數見第一張嘅，但呢條路一邊係海，另一邊係一堆空殼工廈，行到入九龍灣又係一堆工廈商廈，感覺上除咗同行者之外冇人會聽到我哋嘅聲音

大家點睇？

一路以為第一張，俾你問一問我都唔知，留名

唔係行去零碳咩？
入工廠區果個是咪伏

第一張係批咗嗰條
第二張唔知乜嚟

第二張係原本路線，行觀塘道比較多人又近商場民居易走佬
第一張係警察唔批第二張，要求行依條路線

第一張就係去零碳，但沿路正正就係全部工廠區

喂屌
第二張話觀塘泳池完，泳池對面係狗屋嚟嫁喎

聽日路線係第一張
而原本路線應該係第二張但不反對通知書落咗黎之後就改咗路線

屌那星，真係有咁僻揀咁僻架喎

睇真d，我諗唔關事
因為第二條路最大目的應該係想行觀塘道
然後觀塘道一封基本上成個觀塘收得皮
所以先唔批，改左行海濱咁

零碳終點啊
仲要只經工廠區

零碳

海濱其實危，逃生路線少咗選擇

行零碳，觀塘道多巴士線bam 左

行零碳，可以順便圍大昌行

鐘意去邊就去邊

我只係覺得，如果要行呢條唔使封路都冇車行嘅路，我寧願入機場了

無計啦
唔係點會批不反對俾你

不過唔知聽日會唔會現場有人帶頭行舊路線呢

第一張

有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

唔知都幫幫P牌仔推一推POST